最佳出家人--老衲

大師羅左宗申成就獎未